情人節倒數12日!!!

唔想出街，
一條友有咩做好

關我撚事咩

哦

瞓啦 瞓醒就冇事

抵啦

不要再說了

同我出街